想搞十一點熄燈窗口開手機燈撐罷工醫護

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

8點好啲？

到時ip都唔洗check，黑警上門任拉

咁不如熄燈？有飲食業都話會熄燈抗議